有冇人打算去旺角行人專用區慶祝殺街？

買定香檳，喺班廢老面前唱歌跳舞
喺最後一日慶祝到10點收檔
等佢哋最後一日都冇得享受

G持

組團

留名等睇得樓主一個去

唔好潑冷水啦ching

可唔可以教點打個加速腦魔出嚟？

好盞鬼

正